[BL/有甜/校園]美少年的秘密罪惡

大家好！新手寫故請大家多多支持
故事篇幅屬中短篇，保證不爛尾

文案簡介:
偶爾陷入妄想之中的美少年正在暗戀狂放不羈的校園偶像，但是當遇見他自己朝思暮想的狂妄少年時卻會嚇得拔腿就跑？二人之間到底發生過甚麼不可告人的秘密呢？
故事設定在美國校園，輕鬆搞笑向。算是衰仔樂園Craig x Tweek(看附圖)的同人文，但不看原作也沒關係，因為故事跟原作完全無關。

Craig x Tweek

盡量每日更新或隔日更新，希望大家看得高興

Chap 1 你撞鬼呀?

冬天的維珍尼亞漫天飄雪。

頂著一頭凌亂金髮的瘦弱少年踏出家門走進戶外的冰雪世界。寒風迎面吹至，令Tweek禁不住全身顫抖。他眨眨他那雙明亮的碧綠色大眼睛，試著抵擋冷凜的寒風。寒冷氣溫令他白晢的臉上泛起一片淡淡的紅霞，讓他看起來像是個精緻美麗的陶器娃娃。Tweek那比同齡人瘦小的身軀沒辦法為他保持溫暖。雖然他不算矮而且手腳修長，但是他纖細單薄的身形令他看上去比實際上嬌小。然而他自己也發現到這點，因此常常穿加大碼衣服試圖令自己上半身看起來壯一些。不過那樣做卻令他看起來像個偷穿爸爸衣服的小孩。

Tweek正在等Stan和Wendy來接他上學。他們跟Tweek一樣是十一年級生(註:=Form 5)，是他在高中裡僅有的朋友。Tweek既不外向，亦不擅長社交，因此朋友很少。Stan是Tweek的童年好友，而Wendy則是Stan的女朋友，二人自九年級起開始交往。雖然他們時不時都會吵架，但每次吵架過後總會和好如初。

一輛黑色房車駛至。那是Stan的車，坐在車內駕駛座的黑髮藍眼男子微笑看著Tweek。Stan是一個跟Tweek完全相反類型的人，他不但高大英俊還很受歡迎。Tweek坐入房車後座，對前座二人打招呼。Stan回應過後便開始駕駛，坐在副駕駛座的漂亮黑髮女孩轉過身來向Tweek展露出一個燦爛的微笑。

「早晨，你喺裡面等丫嘛，到咗我會text你，」Wendy溫柔地說，「出面咁凍。」

Tweek點頭向她笑了一笑。有時候Tweek覺得這個細心體貼的女孩不太像是他的朋友，比較像是他的媽媽。

「有單嘢一定要講你知。」Wendy說這句時雙目閃閃發光，Tweek看到她這副模樣就知道又是講八卦的時候了。Wendy對高中裡各人的各種花邊消息、流言蜚語非常熱衷。

Tweek的確是猜中了。Wendy在不久之前收到Bebe的信息說她跟某人拍拖了。

Bebe這個名字讓Tweek的腦海中浮現出一個性感火辣的金髮女孩的臉。Southern High啦啦隊對隊員的外貌要求非常嚴格，能通過甄選加入啦啦隊的都必定是無可挑剔的標準美女。然而Bebe則是率領這些美女的啦啦隊隊長，自然是個級別更高的性感尤物。她天使般的面孔和魔鬼般的身材讓校園眾多男生拜倒在其石榴裙下，被她迷倒的人數眾多，都可以組成親衛隊了。Bebe會用曖昧不明的態度把追求者緊緊捏在掌心裡，再將他們當成工具一樣使喚。

Bebe大概是Wendy的最親密的閏中好友。Tweek知道她們很要好，但也知道Wendy經常在背後講她壞話，可是他完全不同情她。Bebe就是個bitch。先不說她到處「收兵」，她本身就是個自我中心、被人寵得爛透了的公主病患者。Tweek亦留意到她經常有意無意地坐在Stan旁邊或是勾他手臂之類的。他想這應該是Wendy背地裡討厭她的原因，但他抓破頭皮也想不明白為甚麼她們還能當朋友。

Wendy興奮地讓Stan和Tweek猜跟Bebe拍拖的人是誰。Tweek認識的人不多所以沒出聲，一直都是Stan在猜。

「Token？」Stan說，「嗰條友好撚有錢。」

「Nope，估過個有玩運動嘅。」

「Clyde？」

「唔係，Bebe鍾意cool cool地嗰type。」

Stan再說了幾個Tweek沒甚麼印象的人名，然後他說了那個名字。

Craig。

這個名字讓Tweek的心臟緊縮了一下。

Craig Tucker是Southern High美式足球校隊的隊長兼皇牌四分衛，亦是讓Tweek魂牽夢縈的人。他憑住一副俊朗外表及男模般精幹矯健的身型成為校內最佳男友排行榜第一名。不過在男生圈子中，他是個如同佛地魔一樣的存在。大家提到他時多數都不叫他名字，而是稱他為「嗰個仆街」。

Tweek知道其他男生討厭Craig的部分原因是妒忌他受女性歡迎，但最主要的原因是他強勢又不合群。他很有能力也很自信。他不會為了討好別人而裝謙遜。他夠膽講別人不敢講的話，而且不在乎會不會得罪別人。偶爾從他嘴裡蹦出來的那些刻薄但一針見血的譏諷總是能讓Tweek笑出來。他叛逆而且不會向來自朋輩、長輩或任何人的壓力屈服。他想做就會去做，而且總能做得到。Tweek很仰慕他這樣勇敢強悍，而這份仰慕在不知何時慢慢變成了傾慕。

很多人都覺得Stan和Craig這多方面都很像。他們都是黑髮藍眼，身型相當，眉宇間也有些相似，而且都是天生的領袖。那兩個人聽到這種說法當然是極之不以為然。不過Tweek也不認為他們相像，主要分別在於氣質，Craig散發出一種冷峻又危險的氣場，與Stan令人安心的沉穩氣場截然不同。

「美式足球隊隊長同啦啦隊隊長拍拖有咩咁大件事？」Stan冷淡地說。

「你知唔知依家有幾多人傷心到喊？」Wendy語氣輕鬆地說。

Tweek也是其中一個。他沒哭出聲只是在心裡默默流淚。

「要估都估第二樣啦，應該估佢哋幾時散，」Stan一臉蔑視地說，「或者係邊個飛邊個。」

「Mean。」Wendy出言抗議，同時卻也在輕笑。

「不過Craig最近的確換女友換得好頻密。」Wendy說。

「仲要全部女仔都係金色頭髮，」Wendy翻了一個白眼，「金髮癖。」

Stan輕蔑一笑，然後說：「實係睇咗唔知邊套金髮妹AV。」

***
Tweek走到他的儲物櫃前拿第一堂要用的課本。他在背囊裡到處摸索尋找儲物櫃的鑰匙，卻不小心將鑰匙掉到地上。此時走廊上擠滿要去不同課室的學生，鑰匙被路過的人踢走，越踼越遠。Tweek只好一直追，終於抓到地上的鑰匙時發現自己正擋著一個人的去路。他站起來正想向那人道歉，抬頭一看發現面前的是Craig和他的兩位朋友。

Tweek沒有臉紅，小臉更是一下刷白，雙目圓睜，臉上的表情驚恐得活像是見鬼了一樣。他深抽了一口氣後啞聲道歉並轉身逃走。站在Craig身旁的二人看到這一齣後不禁大聲失笑，其中看起來精明能幹的黑皮膚高瘦少年正是Stan口中「好撚有錢」的Token，而比Craig還高但看起來有點孩子氣的紅髮健壯少年是Clyde。

「發生咩事？」Token笑著問道。

Craig一臉無奈地聳聳肩，表示他也不知道。

Clyde的圓眼睛骨碌地轉了一圈，然後說：「我知！」

他頓了一頓，然後說：「肯定係你樣柒嚇親人。」

Craig向他豎中指。

Chap 2 美麗有罪

體育堂大部分時間都是自由活動，有些人會利用這段時間做運動或結伴打球，有些人則甚麼都不做坐在一旁聊天。但不論做不做運動也好，學生上體育堂時都必須換上運動服。

Stan和Craig各自組成兩隊在籃球場上鬥得正酣，Tweek則獨自遠遠地坐在一旁黯淡神傷，他偷瞄了Craig一眼後歎了一口氣。Craig又交了新女友自然讓他心情低落，但是真正讓他煩惱悔懊的卻是另一件事。

如果他那時沒有做那種蠢事的話，他現在就不用遠遠躲著自己喜歡的人了。

「一齊打籃球？」Stan走過來問道。他滿身大汗淋漓但心情很好，看來是他的隊贏了。

Tweek抱住雙腿，搖了搖頭。

Stan溫柔地笑了一笑，然後坐在Tweek身旁問他怎麼不高興了。

Tweek低頭想該怎樣回答才能避重就輕地敷衍過去，他沉默了一會後緩緩開口說道：「我又矮又廢無人想同我玩...」

Stan一怔，然後笑道：「其實你比你想像中受歡迎一萬倍。」他似乎誤會了Tweek是因為自己校內朋友少才悶悶不樂。

Tweek一臉狐疑地看著Stan，明顯是不相信他的話。

Stan低頭輕歎，好像要鼓起勇氣豁出去一樣深呼吸了一口氣，然後輕聲說：「我之前一直都鍾意你。」

他側著頭幽幽地看著Tweek，後者則是被童年好友突如其來的剖白殺了個措手不及，瞠目結舌不知如何反應。

Stan看見Tweek嘴巴像隻金魚般一開一合，說不出半句話來就覺得好笑。

「唔止我，好多男仔都係。」Stan又補上一句。

Tweek這時候的感覺只能用震驚來形容。

「你換衫嗰陣唔覺有人望你咩？」

Tweek搖頭，面露不解，表情似是在問他身上有甚麼地方值得看。

Stan的嘴角勾起露出笑容，緊緊盯著Tweek的雙眼毫無笑意，眼神像看到獵物的獵食者一樣銳利。他將Tweek從頭到腳仔細地掃視過一遍，好像他有透視眼能隔著衣服將Tweek青澀的裸體飽覽無遺。視線強烈得令Tweek也覺得自己的衣服已被扒得清光，一絲不掛。

Stan盯著Tweek瞪得渾圓的清澈雙眸，壓低聲線用極盡邪魅挑逗的磁性嗓音對他說：「大家有好多、好多嘢想同你玩。」

Tweek聽懂了當中的性暗示，登時臉紅耳赤。他突然覺得自己的安全受到嚴重威脅，不禁全身微微顫抖。

Stan收起詭詐奸佞的神態，回復到平常親切的模樣。他向Tweek友善地笑了一笑，安撫說；「放心，我會睇住你。」

Tweek心想最危險的人是Stan才對。他垂下頭輕聲問Stan現在是否還在喜歡他。

Stan看著Tweek的眼眸說現在沒有，眼神深邃，意味深長。

***
Tweek回到家裡躺在床上回想今天發生的事情。他仍然無法相信Stan竟然喜歡過他。是在甚麼時候開始的？怎麼他會一直渾然不覺？Tweek覺得自己這樣遲頓真的很對不起Stan，他完全明白Stan那時候的感受，因為他現在對暗戀別人那種求而不得的痛苦有切身的體會。他覺得Stan最後找到Wendy真是太好了，他自己則沒這樣幸運。Tweek無法想像自己有哪天會不喜歡Craig，因為這個人的所有地方都能令Tweek鍾愛。不喜歡他還能喜歡誰呢？他是多麼的帥氣強大又性感將其他人都比下去。Tweek閉上雙目思念著他，渴望著被他觸碰。

他想Craig將他牢牢按在床上，撕破他身上的衣服，貪婪地舔舐他每一吋肌膚；

想看見那雙冷漠的湛藍眼眸中燃起熊熊慾火；

想那名黑髮男子用他那又粗又硬的...

Tweek猛然睜開雙眼將自己拉回現實，搖頭驅散剛才那些不潔的幻想。那些想法只會令他誤入歧途，就像上次一樣。

Chap 3 仲夏夜之夢

事情發生在Token家開的那個蠢派對。

Token在暑假時幾乎每星期都會在他的豪華大宅裡開派對，每次都會邀請學校裡所有人出席。在Stan和Wendy半哄半逼之下，Tweek也去了一次。那次派對的主題是超級英雄，Wendy興致勃勃地幫Tweek換裝打扮，將Tweek當成了一個任她擺佈的大型Barbie公仔。

Token的家是幢奢華別墅，大屋樓高三層還附有後花園和一個大泳池，氣派非常。大家都不明白Token家裡那麼有錢為甚麼不住大城市要住在這種名不經傳的小鎮。謠言盛傳他家跟毒販和犯罪集團都有瓜葛，住在這裡只為了避風頭。

Tweek在派對中喝了幾杯就醉了，於是走出屋外吹風。清涼夜風輕輕拂過他的面龐，讓他稍稍清醒了一些。古典歐陸風格的花園大得像個迷宮，種滿不同品種的花卉，令清新的空氣中隱隱滲著迷人花香。他漫無目的地在園內遊蕩，在某暗處發現一群繡球花正在簇擁著一個人。那個人坐在椅上，頭部微微垂下，舒適安穩地在睡覺。Tweek一看就知道那個人是誰，他輕輕地走近。
「Hi Craig」Tweek說，面上堆滿傻笑。

Craig睡得很沉，未有醒來。此時Tweek醉意漸濃，看到面前的人毫無反應就起了童心，硬是想要將人弄醒。他在Craig身上磨磨蹭蹭又捏又搓，但是不管他怎樣弄，Craig就是不醒來。Tweek也有點累了，於是坐在地上倚著Craig的腿。他抬頭看著Craig的臉，藉著醉意幽幽地說：「好鐘意你...」

Craig仍然在呼呼大睡。

Tweek此時覺得自己告白被無視有點忿怒，慍慍然說：「再唔起身就整蠱你。」

依舊沒有反應。

Tweek感覺受挫，垂頭伏在Craig膝上生悶氣，視線正好對上椅子上那人微微隆起的褲襠。Tweek輕笑一聲，白玉似的纖細手指上下移動輕輕逗弄。他感覺到布料底下的形狀慢慢變得炙熱硬挺，就換成用手掌盡情撫摸把玩。仍在沉睡的那人氣息漸漸加重，胯下更是腫脹不已，但雙目依然緊閉。Tweek於是變本加厲，他想看藏在那褲襠下的東西，於是解開鈕扣拉下拉鍊，將裹住那物的內褲拉下來。

Craig已經處於半勃起狀態。Tweek盯著那雄偉的男性象徵恍神，碧綠色明眸被情慾蒙敝頓時變得水霧迷離。他感覺肺部內有部分空氣被抽走似的，喉嚨一陣乾涸，於是他張開口將眼前陽物一口吞沒。

他本想一含到底，但是小小的嘴巴一下子沒辦法完全容納那龐然大物，害他被噎到咳嗽了數下，惟有退出來含住頂端，用手握住底部套弄。很明顯這不是Tweek第一次看到陽具，同為男性的他很清楚敏感點在哪裡。他用濕潤的舌頭在頂端輕柔地劃上一個又一個圓圈，然後慢慢上下擺動頭部不斷舔舐吸啜，每次深入時都會嘗試比上一次含得更深。他隨著節奏律動，速度漸漸加快，粗硬的肉棒被他弄得血脈賁張、微微顫抖。他知道Craig差不多要到了，於是放口並改用手快速套弄讓他盡快釋放。不過幾番撫弄，濃稠白濁的液體洶湧而出，熱情地噴灑在Tweek雪白的俏臉上。他從臉上輕輕拈了一些，然後盯著沾滿黏液的手指看得出神。

Tweek神色迷濛，雙目失焦似是夢遊一般，坐在地上微微喘息，回想著剛才發生的事。驀地，椅子上的人發出咕嚕一聲把Tweek嚇了一大跳，令他馬上回過神來。他慌張地望向Craig，剎那間好像看到那雙冷酷的眼眸微微張開，但定神再看時雙目仍然緊閉著。

樓主唔繼續寫?

我覺得樓主寫得幾好，幾有風格，我想繼續睇落去，雖然你出咗一年我先睇。。。不過如果仲有存貨就出下滿足下我啦~

難得咁好有個位畀人抖一抖氣，想有可能之後人人都有機會被消失之前睇到你寫結局~

尾已爛